椰子回歸西火腿

West Ham United: We are pleased to confirm that David Moyes has returned to the Club as first-team manager

斬

屌你又請垃圾

椰子強勢回歸